一人一mask 三十分鐘簡易勞作

一人一個防毒面具！減少傷者！��而家大部分人用泳鏡、眼罩、口罩、N95係頂唔到。
胡椒噴霧一接觸到皮膚、眼、口同鼻就出事；催淚彈一呼吸就出事。
擔住把傘行動不便，被噴要人力支援洗眼。

大家只要花少少時間⋯⋯買（淘寶大把唔洗驚爆炸），自製，幫朋友製又好就可以大大減少受傷，增強行動力！
�YouTube有哂教學，一定要買活化碳，呢樣野係Filter啲氣體！

大神版

平民版

幫手推呀！

推呀

推

push

Too late

所有野都唔會遲！ 做到就做！
頂撚住！

屌 ！！！ 推！！遲咗都照推

頂撚住呀

pushhhhh

冇人整勞作？

太遲 直接買豬咀/用住醋先
N95落雨冇用 你地小心啲

Up

pish

今日唔開會大家係屋企整勞作啦

Push

路過

pushhh

good

今日大家休息整勞作啦

一齊整勞作！

做勞作

推
已買材料，一陣試下整

推推推！！fb都有人share了！

Pushhhhhh

聽講某個網可以買到軍方裝置

好撚有用 推

一齊開勞作班呀喂

希望在埸行行企企個啲會幫手

推爆佢

推推推

推佢老母

幫

Pushhhh

nice

推到人人有mask

藝術作品已完成 整多幾多得幾多 大家都可以成為藝術家

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

個平民版好似可以試下

冇人做勞作?

對整勞作有興趣

係咪5金鋪都有豬咀?

好有用，push

頭先五鍵鋪老闆叫我買3M 3200

5金鋪

thanks

PUSH

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

推爆

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知